<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://cask0079.github.io</id>
    <title>嘘</title>
    <updated>2024-05-17T18:55:31.948Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://cask0079.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://cask0079.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>这里是某停放段子的小车库&lt;br&gt;
祝食用愉快</subtitle>
    <logo>https://cask0079.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://cask0079.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2024, 嘘</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[picture post]]></title>
        <id>https://cask0079.github.io/post/picture-post/</id>
        <link href="https://cask0079.github.io/post/picture-post/">
        </link>
        <updated>2024-04-06T09:22:05.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>图片备份</p>
<script type="text/javascript">
loopy()
function loopy() {
var sWord =""
while (sWord != "changshi") {//设置密码
sWord = prompt("请输入查看密码：")
}
alert("祝食用愉快～")
}
</script><!--下面添加你要显示的内容或者代码-->
<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://cask0079.github.io/post-images/1712395424832.png" alt="" loading="lazy"></figure>
<p><img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102873537.png" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102881155.png" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102888856.png" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102894908.png" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102900860.png" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102906711.png" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://cask0079.github.io/post-images/1715102911812.png" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一个尝试]]></title>
        <id>https://cask0079.github.io/post/yi-ge-chang-shi/</id>
        <link href="https://cask0079.github.io/post/yi-ge-chang-shi/">
        </link>
        <updated>2021-07-25T16:56:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我只想试试行不行<br>
内嵌一些东西</p>
<script type="text/javascript">
loopy()
function loopy() {
var sWord =""
while (sWord != "changshi") {//设置密码
sWord = prompt("请输入查看密码：")
}
alert("祝食用愉快～")
}
</script><!--下面添加你要显示的内容或者代码-->
<hr>
<title>Untitled</title>
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
<link rel="stylesheet" href="style.css">
<div id="controls" class="buttons">
          <a id="rewind" title="Restart story from beginning">restart</a>
          <a id="save" title="Save progress">save</a>
          <a id="reload" title="Reload from save point">load</a>
          <a id="theme-switch" title="Switch theme">theme</a>
        </div>
<div id="story" class="container">
            <div class="header">
                <h1>Untitled</h1>
                <h2 class="byline"></h2>
            </div>
</div>
<script src="ink.js"></script>
<script src="Untitled.js"></script>
<script src="main.js"></script>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[躺下，我们来谈谈]]></title>
        <id>https://cask0079.github.io/post/yue-ce-tang-xia-wo-men-lai-tan-tan/</id>
        <link href="https://cask0079.github.io/post/yue-ce-tang-xia-wo-men-lai-tan-tan/">
        </link>
        <updated>2017-12-17T07:51:05.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>万米小破车x傻白言情<br>
OOC(尽力了)且私设如山，主要如下：</p>
<ul>
<li>百里玄策 处男呆瓜小白花</li>
<li>百里守约 诱攻 看似稳如老狗实则慌的一批 有过一名女友</li>
<li>废话巨多，烦得要死</li>
</ul>
</blockquote>
<blockquote>
<p>隐藏语音看得很难受，只能奋起爆肝一波。<br>
兄弟兄弟不拆不逆，兄弟就是要永远在一起，老贼(？)明世隐，休想乱我军心！<br>
文里玄策年龄在17岁左右，营养不良所以发育得比较晚。那个，在我眼中，守约是个诱攻……满足自己各种恶趣味的一篇，雷到的话很抱歉。</p>
</blockquote>
<hr>
<script type="text/javascript">
loopy()
function loopy() {
var sWord =""
while (sWord != "yueceyuece") {//设置密码
sWord = prompt("请输入查看密码：")
}
alert("祝食用愉快～")
}
</script><!--下面添加你要显示的内容或者代码-->
<p>守约对于主动求欢的经验算不上丰富，表白更是只有一次，还是在与对方发生为数不多的争吵，被怒气冲冲按在墙上时低吼出来的。</p>
<p>如果没有那次争执，他大概这辈子都不会说出自己的想法。</p>
<p>“什么都不懂就少闹脾气了……你根本不明白你对我来说有多特殊。”</p>
<p>既没有说喜欢，也没有说爱。当然后面还有些别的内容，可他从来都声称已经忘记了。</p>
<p>总之，那次惊雷般的发言导致被守约放在心尖上的人，一下子就瞪大眼睛，讷讷地缩回把他奋力按在墙上的手。</p>
<p>收起呲牙咧嘴的示威，炸起的毛也顺拢下来，低垂着头像个认真读题的好学生。片刻后十分兴高采烈地表示自己会对守约负责。</p>
<p>关系就这么莫名其妙地成立了，守约再三确认过，既不是他想太多，也不是单方面的一厢情愿。</p>
<p>“嗯，想要在一起。”</p>
<p>守约切菜时听到对方从后面搂住他，非常认真地这么说过。</p>
<p>虽然在接下来的半个月守约还有些懵，但心里确实松了口气，毕竟不用继续堵着，可没过多久就发现，他们的相处模式好像跟以前也没什么不同。对方不论是粘人度还是任性度，同期环比即没有增长也没有下降。</p>
<p>更没有要求亲亲抱抱举高高。</p>
<p>真是过分啊。</p>
<p>守约是一名二十多岁的成年男子，有过一名女友，有需求时从来都水到渠成，处理得十分和谐，从未有过需要面对面坐下来谈要不要滚床单的时候。</p>
<p>现在，在这个边塞的夜晚，时隔收到负责宣言已有整整一年，守约早早地处理完任务回到住处，做好晚餐等着另一个人回来。虽然蔬菜是必须的，但他也特意准备了些肉。</p>
<p>说过的话不是耳边风也不是过家家，而是意味着更进一步的实质性接触。虽然很忐忑，但这些事必须要讲清，就算遭到拒绝，也好过抱有期待地每天悬着。</p>
<p>既然对方也是同样的情感，守约自信有足够的耐性可以等到对方接纳他的全部。</p>
<p>非常开心地吃完肉，发现试探性地剩些菜也并不会被怎么样后，玄策觉得今天简直像是在过节！</p>
<p>乖巧地帮着一起洗完碗，他冲完凉钻进守约房间，摸摸肚子四仰八叉地歪在床上消食。等兄长也忙完了坐过来休息，他就可以心满意足地腻在哥哥身边直到被撵去睡觉。</p>
<p>以前问过师父什么是女朋友，结果他一副不可说的样子，其实根本就没什么大不了嘛。</p>
<p>哥哥这么好，他一定会对哥哥负责的。</p>
<p>然而今天的守约与平时有些不同，进来时带着迟疑，尽管他走路一向很轻，这次却轻得几乎完全听不到。</p>
<p>玄策疑惑地看着兄长，只见他拉了把椅子坐下，头发半干，脸被热气蒸得有些红，他神情微妙地开口了：“你坐好，我有事要讲。”</p>
<p>玄策唰地坐直，下意识就想解释肉占肚子，那些菜是真的吃不下了。然而事情并没有这么简单。</p>
<hr>
<p>全过程里玄策听得一愣一愣的，主要是守约说得实在太委婉，期间还穿插了生物学角度和心理学角度的翔实佐证，以向玄策阐明，即便是同性之间，做这件事也有着无与伦比的重要性。</p>
<p>这要感谢安琪拉老师给出的参考书目。</p>
<p>“……差不多就是这样，玄策不想要的话也可以理解，我……”守约顿了下，面色说不出的尴尬，他接着道：“我去外面等你答复。”</p>
<p>兄长面红耳赤十分镇定地讲了一大堆，玄策听来听去，没理解错的话，好像只是想和自己睡一觉……？这没什么啊，小时候他们不是一直都睡一起吗。</p>
<p>虽然模模糊糊知道处于恋人关系下的人们在此事上会不太一样，可既然决定了要对兄长负责，他百里玄策就一定会负责到底的！</p>
<p>刚想站起来，守约就看到玄策晃着尾巴元气满满地说出“是哥哥的话，当然想要了。”</p>
<p>就像是在说哥哥做的肉，当然想吃啊。</p>
<p>他可是纠结了很久才终于下定决心摊牌的，听到弟弟如此坦然地说想要，守约开始怀疑自己的暗中观察是不是哪里出了差错，毕竟玄策一直以来没有任何这方面的表现。</p>
<p>少年原本盘腿坐在床上，现在则非常干脆地原地躺平，还不忘说一句“我该怎么做？师父没教过这些。”</p>
<p>当师父的如果教过这种事才更不可饶恕吧？传授那种危险的战斗方式已经很过头了。</p>
<p>守约默默想着，带着些不真实感，他深吸口气俯过身去，膝盖顶进玄策的两腿之间，手伸进玄策的衣服下摆。</p>
<p>虽然答应得很痛快，真把手贴上躯体时，玄策整个人都僵在那里，原本没心没肺躺平任操的模样，一下子变成睁大眼睛呆呆地望着守约。</p>
<p>本来就有些紧张的守约被搞得非常气馁，他观察着玄策的神色，揣摩弟弟究竟能在多大程度上接受和同为男性的兄长做接下来的事，全然不知自己看起来胆战心惊，十足的做贼心虚——连耳朵也像在警戒一般笔挺地立着，尾巴则直愣愣地夹在身后纹丝不动。</p>
<p>守约有点不敢进行下一步动作，气氛忽然尴尬，眼看一直想要对其做些什么的人就躺在身下，而自己居然在此时此刻不成器到什么都做不出来。就在年长一些的家伙打算面无表情站起来当什么都没发生过时，玄策眼睛一亮回了魂，抬手就摸上守约的耳朵——毛茸茸的，先是吓了一跳背向脑后，随后就在玄策手心里抖了抖。</p>
<p>守约心里也跟着一抖。</p>
<p>“哥哥在害怕，是吧？是吧？”玄策抓着兄长的毛耳朵揉啊揉，像是当场逮住偷鸡吃的黄鼠狼，尤其是现行犯眼下正一脸狼狈地看着自己。这让玄策开心得不得了，完全忘记刚才被碰到时立刻绷紧全身大气不敢出的人是谁。</p>
<p>……这就很不像话了，看破不说破的道理，当师父的居然也没教一下。</p>
<p>守约被这么一说，似笑非笑地在少年细瘦的腰上捏了一把，玄策果然如记忆中条件反射地收紧四肢，像只树袋熊一样整个巴在他身上笑得停不下来。</p>
<p>守约搔弄着玄策的腰，随口问道：“谁在害怕？到底谁在害怕？”然后一个用力撑起身体，玄策竟然就这么挂在他身上离开了床面。守约发现紧紧搂住自己脖子的家伙简直沉得能要了他的老命，此时正笑得浑身乱抖，耳朵撒娇似的蹭着他的脸颊，尾巴也甩来甩去扫过守约的腿，热乎乎的身躯贴在胸口，仿佛能把他一整颗心都烫化。于是守约也跟着笑起来，把人放回床上，又折磨了几下玄策怕痒的腰眼才终于撒手。</p>
<p>嬉闹间两人额头抵着额头，守约看着玄策火一样的红瞳亮晶晶的还带着刚刚笑出的水汽，情不自禁亲了下去。先是热烈又天真的眼睛，然后是挺翘的鼻子，最后啄一下爱笑的嘴唇。</p>
<p>玄策眯眼享受着这份血缘之间的亲昵，感受到哥哥忽然离开，睁眼看过去时，守约正直起身体凝视着玄策脱去自己的上衣，明明十分温和的面容，却带来令玄策警铃大作的压迫感。</p>
<p>动物本能让玄策下意识往后蹭去，却被已光裸上身的守约捧住脸吻了过来，口腔里被翻卷得一塌糊涂，玄策根本避无可避。</p>
<p>是、是这样的吗？好奇怪！</p>
<p>玄策在心里大喊着奇怪，扶住守约的肩膀想推，却被守约抬住手肘往上移，顺势就成为了亲密的拥抱。</p>
<p>“现在还想拒绝，会不会太残忍了点？”守约有些受伤地问着，温热的气息拂上面颊，玄策刚想开口，又被夺去了声音。玄策被亲得迷迷糊糊的，想解释他不是反悔，只是觉得好像哪里不太对，但也只能用摇头来表达。</p>
<p>滑进衣服的手掌四处播撒火种，被抚弄过的地方热得像在发一场持久不褪的高烧。绵密的亲吻如同细雨落在项侧、锁骨、胸膛，操弄枪支的双手灵巧地除去玄策腰腹的绷带，或轻或重，不疾不徐地游走过身躯的每一个角落，小腹、鼠蹊、尾椎，向下，一路向下。</p>
<p>玄策甚至没有发现不知何时裤子已挂在小腿上，那个地方居然已经半抬起头，被兄长握在手里。</p>
<p>这只手动了起来，一开始只是不紧不慢松松地滑动，随后力道慢慢加大，偶尔在顶端若有若无地刮搔一下。玄策奔流的血液里有什么在蠢蠢欲动，刚要被那只撩人的手逗弄得苏醒，却忽然又受到冷遇，对这份难耐全然不予理睬。</p>
<p>玄策有些受不住这不温不火的撩拨，闷闷地叫了声哥哥。</p>
<p>“嗯？”守约从玄策的项窝一点点吮吻上去，在开始凸显的喉结上轻轻咬了一口，然后是仍略显稚气的下巴。</p>
<p>玄策顺着哥哥的动作仰起头来，原本只是心里觉得奇怪，现在连身体也变得奇怪起来，他只知道自己心脏跳得厉害，比挥动飞镰在敌军中进进出出时鼓动得还要激烈。</p>
<p>玄策能清晰感受到他人的恐惧，自己却已很久不曾体会到害怕的感觉，进攻是恐惧最好的解药，一路走来他都是被这样教导的。然而时隔多年，玄策正被这种久未谋面的情绪凶猛地拆吃入腹。</p>
<p>他又叫一声哥哥，守约含混地应着“在”，此时已经吻到他的耳朵。玄策的耳朵又大又软，正因为害怕向后背起。守约有些好笑地看着一动不动紧紧夹着的耳朵，想了想，就又去看了眼他的尾巴，果然也夹在两腿之间，尾巴尖勾向小腹，正好蹭到守约握着那处的手背上。</p>
<p>平时干起架来拽得二五八万，再没有哪个人能想到令塞外恶徒闻风丧胆的小疯子，会像现在这样难堪。</p>
<p>守约发出一声轻笑，他侧身躺下搂住玄策，少年的后背紧紧贴着他的胸膛，守约拿鼻子拱进他夹紧的耳朵里安抚地说道“这就给你”，话音还没落，手就握紧了开始动起来。灵巧的舌向耳朵深处探去，发出的细腻水声混杂着潮热的呼吸如同响雷一般蹿进玄策的脑海。</p>
<p>如此敏感的地方被长有细密倒钩的舌面拭过，玄策原本就有些迷糊的大脑仿佛要炸了，他发出一声威胁似的呜叫，立刻被手指伺机探入口中慢条斯理地搅动起来。玄策想转过身去，像小时候每次感到害怕时那样搂住兄长，然而根本挣不开，真要用上力气又怕会伤到守约，最终只能徒劳地攀住他的手臂。</p>
<p>腰胯下意识地动着，不知是在躲闪还是寻求更多，身躯也更加紧密地贴向身后滚烫的热源。玄策现在慌乱极了，如果不能通过拥抱来得到安慰，那至少想要看着守约，想要听到他的声音，玄策想说出来，然而逗弄唇舌的手指让他只能发出含混的声音，夹杂了喘息，暧昧得让他头脑越发混乱。</p>
<p>不安充斥着玄策的每一根神经。</p>
<p>守约能感受到弟弟热切到近乎反常，整个人都在拼命地粘向自己，笨拙又别扭，搂住他的手臂用力到有些发疼，脚面勾向他的小腿，尾巴甩动着想要尽可能卷上他的身躯——然而玄策根本不知道自己现在的每一个动作，在守约看来完全就是急切的求索，这让守约只想把他按住，让硬挺的柱体整根挤进去，把他顶弄到再也不能乱动。</p>
<p>守约有些懊恼地埋下头咬住玄策的后项，再一点一点啮过蝴蝶骨，听到弟弟的抽气声，又立刻后悔地亲吻自己刚留下的齿痕。手上增加了摩擦的力度，挂着晶莹涎液的手指刚从玄策口里抽出，就立刻看见他拼命地转过头来胡乱叫着哥哥。</p>
<p>哥……哥哥……呜……哥哥！</p>
<p>血液受到蛊惑，急吼吼地往下身涌去。</p>
<p>在心里不清不楚地骂着本能，守约低声哄道“快好了”，也不知是说给自己还是说给玄策。</p>
<p>终于听到守约话语的玄策发出短促的声响，带着十足的委屈，他拼命凑向兄长的面庞，下意识想近一点，再近一点，直到终于能碰到对方的脸颊，用湿漉漉的眼睛看着，用鼻尖蹭着，用嘴角擦过——平日里嚣张又顽劣的面容正充斥着哀求和示弱，近乎于讨好般寻觅着安抚。未知的快感外加全然的被动让玄策害怕极了，他不能肆意折断这双戏弄他的手臂，面对守约，除去哀求他再也不知道还能怎么做。</p>
<p>守约睁大双眼，红月一般的瞳孔随着心悸而收缩，原本温柔宁和的浪潮似乎在这样的举动下凝固了，直到玄策无意识蹭着他的脸颊，喃喃叫着哥哥。少年人已步入变声期的嗓音一旦沉下来，就带了几分沙哑，难耐的情欲便像发酵的酒，淅淅沥沥灌进守约易醉的心。</p>
<p>不得了。</p>
<p>再次卷进玄策的口腔，吮住四处乱逃的舌，手上动作也变得粗鲁起来，仍沾满津液的另一只手逗弄起玄策前心挺立的小点，把它涂抹得亮晶晶的，然后凶狠地碾过。</p>
<p>身体里的洪水猛兽突然被拉开闸门，快感伴随着胸前鲜明的痛楚飞速流过每一处神经，玄策不明白为什么明明那么疼，让他想躲，却又刺痒难熬激得他浑身酥麻。他数次想从亲吻中挣脱，却被从胸口一路抚弄上来的手握住脖子，手指固住下巴无法转回头去，玄策感觉自己就要窒息了。</p>
<p>不对不对不对！</p>
<p>脑海里呼啸着各种乱七八糟的问题，首当其冲的是哥哥到底怎么了。</p>
<p>稀里糊涂中一点点攀上高处，握住下体的手不知何时已经松开，莫大的不满让玄策发出拐着弯的呜咽，守约这才放过弟弟的口舌，促狭又宠溺地吻上对方始终夹紧的耳朵。</p>
<p>松开扣住的下巴，守约将人圈进怀里，沿着后项一路吮吻，最终咬上肩膀，留下一圈浅浅的牙印。先前离开柱体的手技巧十足地从心口摩挲下去，引导全身的快意凶猛地游过手指触碰的地方，及至重又回到那里时，用力握紧快速地律动几下，拇指狠狠刮搔过顶端，玄策就弓起身躯颤栗着泄了出来。</p>
<hr>
<p>比想象中要快上太多。</p>
<p>总是十分吵闹的人，在高潮时竟然只是拔高些声调发出短促的气音，简直青涩得一塌糊涂，这让原本期待婉转长鸣的守约有些意外。</p>
<p>玄策始终紧绷背向脑后的耳朵，现在软趴趴地垂着，让人没来由的一阵心软。原本滑向后方，想籍由体液顺势探进入口的手指也停了下来。</p>
<p>守约发觉自己后来的做法可能有些过，歉意地蹭着弟弟的耳根，反复亲吻火红色蓬松的头发。</p>
<p>……等下，青涩得一塌糊涂？而且还去得这么快？</p>
<p>守约顿住了，他略去所有旖旎，冷静快速地过了一遍玄策从始至终的反应，体内满溢的情热被一把拽出来摔在冰块上。他盯着玄策尚在急促起伏的后背十分艰难地开口问道，“以前……有过吗？”</p>
<p>毛茸茸的脑袋摇了摇。</p>
<p>“……自己，也没有吗？”</p>
<p>同一颗脑袋，再次摇了摇。</p>
<p>这时才突然明白为什么玄策从来没有过任何表示，对自己的求欢答应得那么干脆，也只是因为他根本不知道这一切意味着什么。</p>
<p>全过程里守约一直把种种生涩理解为不适应与男性相处的别扭，只因于他们所处的时代而言，玄策这个年纪已可以媒妁婚娶，守约完全没有考虑过被那位师父捡走的弟弟还存在另一种可能——这么多年里，从没接受过任何启蒙教育，未尝三千弱水一瓢饮，不问十丈软红尘。</p>
<p>如果是这样的话，他，百里守约，作为长城内外驰名遐迩的神枪手，就在刚才，（自认为）强迫了自己毫无经验的亲弟弟。</p>
<p>想通这一节后守约倒吸一口冷气，之前还胀得发疼的地方以肉眼可见的速度萎了下去。</p>
<p>玄策从终于被放开呼吸后，一直在急促地匀着气，身体的颤栗已经过去，心中却被骇得久久不能平息。他呆呆地看着自己泄出的液体，陷入了胡思乱想。</p>
<p>一直天不怕地不怕，打架时技不如人就甘拜下风，回去加倍苦练技巧的男子汉大丈夫、誓要对自己兄长负责到底的百里玄策，第一次觉得自己委屈大发了。</p>
<p>比明明付出十万分的努力却仍要被师父言简意赅地批评还要委屈得多得多得多。</p>
<p>好不容易找到了哥哥，虽然一开始的融入和谅解颇费了些功夫，可兄长一直对自己很好，平时也会毫不吝惜地拥抱，却不知刚才自己究竟做错了什么，不仅在他最渴求安慰时遭到了拒绝，最后居然还差点被憋死……</p>
<p>玄策感觉沮丧极了，尤其是在发现自己早被脱得精光而哥哥却还完好地穿着裤子时，身为雄性且具有极高自尊的玄策，简直沮丧得想立刻爬下床再也不回来这破长城。饭再好吃也没用，反正顿顿全是草。</p>
<p>玄策却不知在他沉默的每一分每一秒里，守约一会觉得自己在泡油锅，一会又觉得被冻进了冰棺，只能眼睁睁看着弟弟，再不敢多说一个字。</p>
<p>可守约越是不说话，玄策就越是沮丧到无以复加。终于，玄策一个深呼吸从床上坐起来，在听到玄策吸气的瞬间，守约就反应迅速地拽住了他。</p>
<p>守约知道如果这会放他走，自己就再也解释不清了，虽说他也不知道要解释什么，以及到底能不能解释得清，但把人多留一秒，就总归多一分回转的余地。</p>
<p>“去哪？”</p>
<p>守约尽量让声音温和，可攥住玄策的手实在太用力，配合上无法缓解的紧张情绪，在玄策听来依旧称得上强硬。</p>
<p>他耷拉着脑袋不说话，赤裸着身板坐在乱糟糟的床上，诱人遐思的吻痕开始清晰地浮现出来，火红的尾巴则没精打采地摊在一侧。结合堆在地上的散乱衣物，掌心仍滞留的粘腻触感，守约越发认识到真相的残酷，分分钟让他想要跳起来落荒而逃。</p>
<p>守约稳了稳心神，胡乱拉出一侧的被子裹在玄策身上，即便头皮发麻，也依旧努力地斟酌起语言。</p>
<p>“我做错了什么吗？”</p>
<p>守约被问愣了，耳朵不明所以快速动了动。</p>
<p>玄策看了一眼守约项上挂的小牌子，终于再次对上守约的目光，十分恳切地问道：“哥哥为什么拒绝我，是我做错了什么吗？”</p>
<p>……嗯？</p>
<p>守约茫然地点了点头，表示自己有听到而且在认真思考，八倍速捋了一遍全过程后，有点冤：“我没有拒绝玄策……怎么可能拒绝——”</p>
<p>“那为什么哥哥不让我转过身来？是不想看到我吗？”</p>
<p>……所以说，关注点在于不是面对面？综合了一下平常的习惯，守约立刻得出结论：没有拥抱让弟弟缺乏安全感。</p>
<p>然而问题抛过来，他总不能回答是为了舔耳朵啃脖子亲蝴蝶骨，毕竟这太难以启齿了，只是做出这种事他就已经感觉自己人设崩塌更何况还要从嘴里说出来。</p>
<p>百里守约一向君子端方，从不口出垢言。</p>
<p>可玄策没有听到答复，显而易见非常消沉，他看向守约的正直目光十分失望地垂了下去：“哥哥不是说对我的感情非常特殊，可以宁愿——”</p>
<p>“我没有说谎。”守约终于找到为自己辩白的突破口。唯独这件事，是容不下丝毫疑虑的。</p>
<p>如果有必要，他可以对着玄策，对着长城守卫军，对着整个大陆千千万万的人，直视千千万万双质疑的眼，重复说上同一句话千千万万遍。</p>
<p>“可我也一样喜欢哥哥啊！”</p>
<p>任性的小疯子完全意识不到自己正在大喊出人生中的第一次表白，尽管日后会在各种各样的情况下被引导着用各种各样的姿态说出很多很多次，他此刻只感觉自己委屈爆了，委屈得近乎于愤怒，“我那么喜欢哥哥，拼命想要看着哥哥！”</p>
<p>你却连气都不让我好好喘！明明当时已经那么害怕了！</p>
<p>玄策咬着牙握紧了拳头，气得脸都涨红了。</p>
<p>守约沉默地盯着自己的弟弟，在听到“喜欢”时耳朵打了个激灵，听到“那么喜欢”时瞬间朝前立好，听到“拼命想要看着”时连尾巴都破天荒用力甩了一下。</p>
<p>他依旧是个冷静而优秀的狙击手，凝视着裹在被子里神情激动的少年，像是早已做好万全准备、用准星对上了鲜活的猎物。只不过这一次，被射中的是他自己。</p>
<p>不好，这感觉要升天。</p>
<p>守约想明白玄策到底在难过什么后，松了口气，想要继续不动声色，却止不住嘴角上扬，心里的小想法又开始活蹦乱跳起来。只不过这次先姑且作罢，有件事他需要确认一下。</p>
<p>守约若无其事地问道：“玄策刚才说喜欢哥哥？”</p>
<p>玄策气还没消，撇着嘴仍然毫无防备：“对，那又怎样。”</p>
<p>“那……是哪种喜欢呢？”守约把手肘支在膝盖上，指节又支起下巴，脑袋微微偏向一边，尾巴有一搭没一搭地动着。</p>
<p>玄策有些警觉地看向他，狐疑地回答：“说不清。”</p>
<p>“嗯……换一种问法，刚才的，喜欢吗？”</p>
<p>玄策斩钉截铁摇了摇头：“不喜欢，喘不上气。”</p>
<p>守约沉默了，尾巴也老实地垂在身侧，他习惯性用手掌遮住眼睛，片刻后放了下来：“除此之外呢？除了喘不上气的。”</p>
<p>玄策又看见他胸前晃动着的小牌子，忽然间意识到他的哥哥至今仍光着膀子，似乎回想起什么，深吸气，一向顽劣的声音带了点嗫喏：“……还好吧……”</p>
<p>好了，现在可以放心升天了。</p>
<p>守约觉得如果此时让他狙人，发射出去的一定不是子弹而是一簇簇小花，粉红色的。</p>
<p>他凑过去啄了一下玄策的嘴，面对这样一张好看的脸所露出的溺死人的笑，百里玄策能怎么办呢？</p>
<p>守约见他没反应，得寸进尺地舔过他眼下的魔纹，随后再次吻了上来。这一次玄策有了充足的余裕调整自己的呼吸，守约充满耐心地引导着弟弟，直至他也开始进行生涩的回应。</p>
<p>这时，守约停了下来，玄策的舌尖甚至追出口外，守约贴着他的额头再次问道：“喜欢吗？”</p>
<p>玄策双眼泛出些水汽，眼角微红，分明已然六根不净相当食髓知味了，却仍迅速进入无欲则刚的学习模式，孔夫子说得对，温故而知新。守约看到他非常严肃地回想着，明明心里有数，却还是不由得心脏吊到嗓子眼儿。</p>
<p>玄策一心一意地看向守约，少年气十足的脸颊微微发红，张扬乱翘的头发有几缕乖顺地贴在脸侧，暧昧地彰显着方才情事里逼出的汗水。明明是罪魁祸首，却看起来永远那么无辜。</p>
<p>守约能从这双无辜的眼睛里看到自己，他看到满眼全是自己的玄策，认真地点了点头。这让他觉得有些目眩，一百只急着偷腥的猫爪子在心上难耐地搔来搔去。</p>
<p>身为兄长对这种凡事认真的态度不好多说什么，他轻轻叹了口气，扶住玄策后项吻住他下颌，把人向后推去。</p>
<p>一旦知道玄策不曾有过这种经历，守约就敲起了退堂鼓，某些地方确实折腾得过了头，可如果道歉，又不知道该怎么开口。</p>
<p>既然玄策刚才那么生气的原因之一是没有抱抱，那现在就来好好地抱抱吧。</p>
<p>于是守约就只是揽住这个露出脑袋的粽子，一边顺着他的后背，一边不断地亲，一会是耳朵，一会是鼻子，动作又轻又软，甚至让玄策觉得有点痒。如果不是胸前的某个地方仍然碰一下就疼，玄策几乎快要觉得搂住自己的是个又香又软的小姐姐。</p>
<p>虽然玄策从没亲近过什么既香且软的小姐姐，也说不清为什么会把这种温柔的感觉诡异地联想为一名女性，他只是觉得哥哥身上的气息一直那么好闻，是兄长，也像是父亲，偶尔会让他想起记忆深处面容模糊的母亲。</p>
<p>玄策脑袋里一团乱，原本再次躺下时还有点紧张，结果被对方痒痒到后，就又条件反射地收紧四肢，把兄长也囫囵着一起卷进被子里去了。</p>
<p>他其实有点担心守约一直光着身子会不会冷，真把人捞进来，玄策又热得只想跳下床跑出去吹吹风。</p>
<p>沉浸在温柔的安抚中，他没头没脑地一会想到小姐姐，一会又是好热，然后，他注意到了守约的身上，还穿着条裤子。</p>
<p>……他居然还穿着裤子！</p>
<p>玄策再次想起来从一开始自己就被剥得光溜溜，可哥哥居然到现在都还穿着裤子！</p>
<p>守约倒是没注意那么多，一定要说的话，心思大概已全用来懊恼之前的行为太过草率和强硬。他早就放弃做完全套的想法了，对于刚接触到物种延续初级阶段的玄策来讲，到目前为止，已经人生向前跨进了一大步，后面的，还是等等再说。</p>
<p>想把玄策哄睡着然后自己再去洗手间里解决，结果，玄策突然毛手毛脚地扒上了他的裤腰。</p>
<p>明明刚做完一些乱七八糟的事，守约惊慌地按住玄策扯在他裤子上的手，脸腾得一下烧起来。</p>
<p>“……玄策，你听我说……”</p>
<p>“啊？说什么。”</p>
<p>“我可以……我自己解决。”</p>
<p>玄策原本只是觉得很不公平，可他看到守约的反应，忽然想起这一切发生的契机：“哥哥不是说很有必要吗？就算是同性别，进入——”</p>
<p>守约捂住了玄策的嘴。</p>
<p>真是作孽啊，当初是怎么一本正经坐在那里说出这种话的？</p>
<p>玄策眨了眨眼，兄长的反应实在是太好玩了，他扒开对方的手，非常恶劣地笑嘻嘻：“哥哥要说话算话，其实我还挺想进——”</p>
<p>又被捂住了，于是玄策就用虎牙咬住小指，舌尖不经意间碰上，就被他飞快地抽走了。</p>
<p>玄策抓着兄长的手快要笑翻过去，守约只想夹紧尾巴找个地方躲起来，他索性拽过被子蒙住两人，像是小时候说悄悄话一样，他捏了捏玄策的脸：“有那么好笑？”</p>
<p>“嗯！”</p>
<p>玄策笑得岔了气，一双眼睛弯弯的，他又契而不舍地开口了：“哥哥一开始是想做什么来着？”</p>
<p>守约被他问得说不出话，玄策已经不再纠缠他的裤子，转而热爱上骚扰他的尾巴，于是守约就一下一下动着尾巴逗他。</p>
<p>然后就听到玄策接着说：“我们开始吧，不过哥哥要教我。”</p>
<p>收起方才的难堪，守约认真地看着玄策，“你确定？”</p>
<p>“嗯，确定。”玄策已经没在笑了，他握住兄长瞬间安静下来的尾巴，感觉咚咚的心跳声简直要把自己振聋。</p>
<p>守约沉默地看了他一会，点点头矮下身去。</p>
<p>“好。”</p>
<hr>
<p>身体再次迎来细雨般的亲吻，却不像初次时那样带了过多的留恋，这次简单直接地向下滑，甚至有一些敷衍，直到，玄策发现自己的下体被一处温热湿滑的地方包裹住。</p>
<p>玄策被这舒适的触感激得直抽气，他刚意识到自己的兄长在做什么，就立刻蹬着腿向后退去。</p>
<p>守约按住他的腰身，努力适应着口腔里的异物，他从没做过这种事，不想弄伤了玄策。</p>
<p>一边思考如果是手的话会怎么做，一边费力地用唇舌去达到一样的效果。守约努力忽视心底泛起的屈辱感，他甚至不敢去看他的弟弟正露出怎样的神情。</p>
<p>玄策震惊地盯着哥哥的脸，完全无法移开目光，这个愿意为自己俯下身去的人，正微皱了眉宇，低垂着眼睫，直而挺的鼻梁下，是吞吐着自己的……绯色的薄唇……温软湿滑的舌，正谨慎地卷上来。</p>
<p>手指不由自主插进守约的头发，当他碰到耳根时，能感受到湿热的喉口一下子收紧了，于是本能驱使他更为频繁地触碰那人的耳朵。</p>
<p>玄策觉得自己简直是天字第一号大混蛋，应该拎出去和那些做尽坏事的魔物一起被烧掉，或者远远地挂在一根柱子上，让他的哥哥一枪崩死，然后就这么晾在原地让风沙吹干。他不吝用最恶毒的话来诅咒自己，只因为玄策现在……实在是太舒服了，所有的疯劲在那样一个状态下几乎达到顶点，死亡与鲜血，伤口与痛楚，都不曾带给他如此强烈的刺激，尤其是想到正在这么做的，是总与他人保持着若有若无距离感的兄长。</p>
<p>玄策毫无意识地咬破了下唇，尝到满口的铁锈味，他非常庆幸哥哥没有抬头看他哪怕一眼，这样他就可以放心大胆地盯着守约，看那张端正温和的面容，为了他百里玄策，流露出隐忍驯顺的模样——</p>
<p>不由自主收紧插入发丝的手指，逼迫对方微微抬头，守约吃痛皱紧了眉，眼角也被逼红，似乎猜到弟弟的意图，他十分顺从地抬起头，在这个角度下进行艰难的吞吐。</p>
<p>守约知道玄策在看着自己，也正因为清楚这一点，他闭上了眼睛。</p>
<p>玄策抚摸对方向后背去的耳朵，不知何时脑海里盘旋着的模糊情感，终于从一根筋的形态幻化为五彩斑斓的欲念，汇成一股生猛的热流窜过神经、沿着脊椎聚集到对方口里，向更深处撞去。</p>
<p>实在是太深了，守约本能地发生催吐反应，猛然舒张又收紧的喉口把玄策裹得更妥帖，像是被席卷着抛上高空，舒畅得简直忘了形。这让玄策进得愈加深而且快，守约连呼吸都变得艰涩起来。</p>
<p>好几次守约试着推开玄策想要示意他慢一点，可都没有成功引起弟弟的注意，守约被逼得泛起生理性泪水，最后终于被唾液呛到剧烈地咳嗽，玄策这才吃疼退了出去。</p>
<p>守约咳得停不下来，腥气充斥着他的鼻腔和味蕾，羞耻感比起生理不适更让他难受一百倍。</p>
<p>玄策紧紧盯着他的哥哥，他看到对方咳得眼泪漫出，修长脖项上的凸起滚动着，咽下分泌过盛的液体，其中大约还混杂着玄策的部分，这时他才终于意识到自己的粗暴。愧疚尚未蔓延开来，玄策就被一种新奇的情绪支配了，他第一次以一种全然不同的角度看向守约，不是冷静自持的神枪手，不是温和可靠的朋友，也不是包容又严厉的兄长。玄策说不清到底是什么，他仿佛第一天意识到守约的这一面——耳朵看起来是那么的柔软，脸色苍白，神情有些受伤，眼角和颊边浮现瑰色的浅红，显露出意外的脆弱和倔强。不是因为生病，也不是因为战损，这一切忽然之间带上别样的意味。</p>
<p>玄策仍想不明白这股燥热究竟怎么回事，就看到守约在平息了咳喘后冷冷地扫他一眼，再次垂下目光俯身含了上去。</p>
<p>兄长并不喜欢这样，可还是为他做了。</p>
<p>这一认知让玄策浑身滚过一团邪火，他想推开自己的哥哥，又想再次狠狠地深入其中，既不愿守约委屈自己，又情不自禁要试探对方能为他做到何种地步。</p>
<p>究竟，能忍耐到什么时候呢？</p>
<p>接下来顺畅了很多，玄策也开始克制自己不要过于急进，他观察着兄长的神情，看到他皱着眉闷哼就退出来一些，然后看他咽下满到溢出嘴角的津液，看他急促地顺着气，再看他从根部舔到顶端拿捏好分寸后吮吸着整个含进去。</p>
<p>直到最后，他都没有再推开过玄策，只是在玄策高潮时后撤偏过头去，任由剩余的部分落在自己脸上。</p>
<p>守约的舌头有些发麻，他眨眨眼强打起精神来，压下不断涌起的作呕感，再艰难地吞咽混合了腥气的唾液，直到这时，他才迎上玄策的视线。他看到弟弟一声不响直勾勾地盯着自己，心里十分明白这种目光意味着什么。</p>
<p>他直起身向后坐去，最艰难的部分已经结束。守约缓慢擦去溅到脸上的液体，有些漫不经心地想，接下来，再没有就此打住的道理了。他终于点亮这盏混蒙的灯，一直懵懂暧昧的薄雾彻底消散，露出早已脱轨却始终遮盖在依恋之下的样子。</p>
<p>这才是在确认了彼此心意的一年里，该有的、正确的模样。</p>
<p>——然而，这真的正确吗？</p>
<p>守约有时恨极了自己的冷静，同样的问题在他略微觉察到偏离时问过无数遍，在那些难眠的夜晚，伴着寡淡的星辰和粗砾的风，反复拷问着他，一次又一次。</p>
<p>守约有些苦涩地想，这种时候就饶了他吧……</p>
<p>他坦然地看向玄策，脸上的表情十分平静，毫不怀疑只要稍有松懈，这只初窥声色的小兽就会凭借本能像条急色的饿狼一样扑过来，毫无分寸地把他折腾个半死。</p>
<p>所以，他只要等在原地就好。</p>
<p>等玄策终于忍耐不住，等他坐起身翘着尾巴爬过来，等他笨拙地亲吻自己，等他像个毛头小子那样把自己按倒在床上。</p>
<p>守约微笑起来，仍未褪去的反胃和方才的屈辱感，和现在相比算得了什么呢？他拥住身上那个毫无章法的家伙，这个傻弟弟终于开了窍。</p>
<p>他的玄策，终于和他一起成为了共犯。</p>
<hr>
<p>需要教的东西还有很多，守约长出口气，玄策正从肩头向项窝一寸一寸吻咬他的锁骨，原本能施加极其勾人的刺激，却被他做的不伦不类，甚至有点疼。可守约觉得，再没有比这更能撩拨他的了。他捧住弟弟的脸颊，对方顺着动作抬起头来时，守约就看到少年人的面容因沾染上情欲而退去稚气，认真又执拗地凝视他，眼里全是露骨的、不同于以往的情意。</p>
<p>守约咬上弟弟凑过来的嘴唇，脑海中能描画出对方成长后的模样，那时的玄策一定潇洒极了，这让守约有些开心，可又对弟弟现在的样子越发眷恋起来——他细致地亲吻对方的五官，一个翻身把人按在了下面。</p>
<p>一只手再度不老实地攀上守约的裤腰，动作乱七八糟的怎么都解不开，守约有些想笑，他拉开点距离看着玄策，可初尝情欲的小狼马上不知餮足地追过去啄他嘴唇，等发现兄长没有丝毫回应时才终于抖了抖耳朵，眼巴巴地看过来。</p>
<p>玄策这才意识到，兄长正似笑非笑地看着他，手肘撑在他脸旁抚弄着他的耳朵，另一只手握住他纠缠在守约腰间的爪子，带领他慢条斯理地解开并不复杂的搭扣，接着引向后腰，一点点擦过尾椎。布料穿过守约蓬松柔软的尾巴褪了下去。</p>
<p>视线刚一对上，玄策愣了两秒就把目光转向守约银发里的一撮红毛，好像那里长出个飞碟，死都不肯再看向别处。</p>
<p>兄长的手帮玄策一起解决掉他从始至终很在意的裤子后就离开了，玄策握着哥哥的尾巴不知该如何是好，耳朵处的抚摸舒服得让他用尽全力才能控制住不哼哼出声。他乱糟糟地想现在是不是要帮哥哥弄出来，就，直接抓上去吗？然后……然后该怎么办来着？还是说，用嘴……？</p>
<p>玄策鼓足勇气窥探守约的神情，可一旦看进对方的眼睛就又立刻溃不成军，只能飘往右下角。</p>
<p>天知道他百里玄策艺高人胆大，无论什么事从来没怵过，必要的情况下，脸皮可以厚得堪比城墙拐角。玄策有点想不通，分明是他去扒人家裤子，为什么被扒的没怎么样，反而是他窘迫到恨不得把自己丢出去。</p>
<p>这实在是太不公平了！</p>
<p>他听到上方传来轻微的笑声，刚要恼羞成怒，却一眼看见守约弯着眼睛凑过来亲他额头。一下子所有的不高兴都烟消云散，他搂住兄长的后背，闭起眼睛蹭对方的下巴。</p>
<p>他能怎么办啊，他一点办法都没有。</p>
<p>然后他听到兄长贴在耳朵上亲昵的低语。</p>
<p>“等下会有点疼，玄策要配合我。”</p>
<p>在塞外的几年里，百里玄策最不怕的就是疼，奔波失所的生活早就教会他躯体的疼痛是最不足挂齿的痛楚。他已经找回了自己的哥哥，疼到无法忍受的创口也逐渐愈合，再没有什么可以让他更疼的事了。</p>
<p>玄策爽快地点头，然后他看到守约起身去拿从今晚进门跟他讲道理时，就放在桌面上的小盒子。</p>
<p>被对方优美修长的身躯所吸引，他甚至忘记去问盒子里放的是什么。玄策只是奇怪，为什么他以前会没发现自己的哥哥居然这么的……好看。不一样，跟脸的好看完全不同，他想不出别的词汇，只能目不转睛地盯着守约，直到兄长转过身，冲他微微一笑。</p>
<p>玄策下意识想躲，随后又理直气壮地跟守约对视起来，无论如何都要赢得这场小小的战斗。</p>
<p>于是守约知趣地垂下目光，重又回到弟弟身边温存地亲吻他的眼角。</p>
<p>总算扳回一成，玄策搂住哥哥得意地笑起来。</p>
<p>随后发生的事就让玄策笑不出来了。他浑身僵硬，全部的知觉都汇聚在后方入口处的冰凉手指——温柔地按压开褶皱，湿冷滑腻的软膏在缝隙间逐步化开，指尖像多情戏子的唱腔，轻软舒柔，拢捻抹挑。</p>
<p>玄策呆呆地想，所、所以说，居然是这个地方吗，不是手或者嘴，而是用这里帮哥哥弄出来……？</p>
<p>回想起之前窥到的大小，玄策下意识抿起嘴巴紧紧搂住守约，他清晰地感觉到自己耳朵尖上的毛一根根立了起来。</p>
<p>身下的人紧张得太明显了，守约只能不断安抚他，就连亲吻，也很是费了些功夫才顶开咬合的牙齿。</p>
<p>在不知说了第几次“放松”后，守约能做到的也只是探进去两根手指，第三根怎么也扩不进去。他只能先勾搔起肠壁，逗得里面缓慢舒张，随后越发湿软缱绻，蠕动着包裹上来。守约深吸了一口气。</p>
<p>这样下去不行，玄策埋在他项窝的脑袋一动不动，完全不知道该怎么放松，耳朵更是向后夹得紧紧的。</p>
<p>想进去的话，就只能让他趴着了。</p>
<p>“玄策，你可能要转过去。”</p>
<p>下巴顶着的脑袋迅速摇了摇，耳朵立起来讨好地动着，蹭上守约的脸颊。</p>
<p>“……听话。”</p>
<p>“不。”玄策搂得更紧了。</p>
<p>守约无奈地亲亲头顶，想了一下，续道：“等下让你转回来。”</p>
<p>玄策沉默好一会，才再次蹦出来个微弱的“不”。</p>
<p>于是心里有了数，守约抽出手指，听到玄策松了口气，继而不由分说把弟弟囫囵着翻过去，这家伙发出一声近似于嗷呜的抗议，四肢着地本能地扑腾着往床沿爬。守约又好气又好笑，一把抱住他，张口就咬上了耳朵，牙齿轻轻地磨着，舌尖更是勾到了里面去。玄策舒服得立刻闷声不吭，伏着一动不动了。</p>
<p>“不弄你了，别乱动。”守约舔着他的耳朵含混地说道，然而手却并没有停下，只不过这次是从入口转向了前面。</p>
<p>玄策在心里高声呐喊着根本没两样啊，但他也知道现在没可能跑掉不管他的哥哥，更何况，他也说过要对守约负责。可那玩意真要戳进来，玄策就觉得自己肯定再也不能好好地拉屎了，余生堪忧。虽然为了守约他什么都愿意做，连命都可以交代出去，可是可是……</p>
<p>毕竟是他主动要求开始的，玄策沉浸在因无知而产生的悲愤里，他闭上眼下定决心。</p>
<p>“哥……”</p>
<p>“嗯？”</p>
<p>“你……你继续，别管我。”</p>
<p>守约眨了眨眼，怎么可能不管他呢？简直傻得冒泡。</p>
<p>但既然弟弟开口了，就只好恭敬不如从命。拖得实在太久，守约也十分难熬。</p>
<p>“不许耍赖？”</p>
<p>玄策握住拳锤了下床就要转身，随即被按住，只能贴着枕头大声嚷嚷：“怎么可能——”</p>
<p>重又探进体内的手指让他立刻闭紧了嘴巴。这样的姿态让玄策更为敏感，也为侵略者敞开了深入的大门。他清晰地察觉那里居然容下了三根手指，间或传来一股难以言喻的刺激，从不知何处顺着脊椎冲进脑髓，电得他头皮发麻，再想寻觅时，又依旧只剩异物入侵的不适感，仿佛刚才产生的只是幻觉。</p>
<p>守约耐住性子缓慢地进行扩张，期间抵达某一点时玄策的身躯抖了一下，这让他眯起眼亲了亲弟弟的脖子，直起身做好防范措施后，将下体抵在入口，艰难地推了进去。</p>
<p>内壁温软多情地含住锲进其中的凶器，毫不知耻地时而收紧，时而推拒，十足的婉转挑逗。然而玄策却是咬紧牙关冷汗直流，他伏在床上发出低沉的呜呜声，火红的尾巴也整个炸开，像烧着了一样急躁又用力地拍上守约的腰侧，这样的玄策怎么看都像是能随时暴起伤人。</p>
<p>守约又试着再推进一点，结果引起一阵轻微的痉挛，吸得那里相当受用，让正亲吻玄策后背的守约不经意发出一声惊喘，调子可以称得上是婉转动人了。</p>
<p>不断发出威胁的玄策突然没了音，倔强的僵硬腰胯也瞬间软下来，守约下意识愣住，他抬起头，看到弟弟的毛脑袋仍埋在枕头里，原本夹紧的耳朵却是齐刷刷立起来转向自己这边。</p>
<p>守约心思活络，虽然他从不刻意控制声音，但这并不代表他可以坦然接受自己成为一个积极叫床的男人。</p>
<p>为了心爱的弟弟，守约在内心进行着艰难的抉择，好在，他真的心思很活络。</p>
<p>身为一个优秀的狙击手，百里守约向来比较沉静，话不算多，人很温和。他从未想过有一天，在床事上，自己会成为一个天赋异禀的话痨。</p>
<p>守约俯下身凑近一只精神抖擞的毛耳朵，感受到气流，那只耳朵抖了下，但仍充满期待地朝后方高高立着，听不到动静，还警觉快速地调整了几个方向，守约简直能想象出玄策正奇怪地眨眼。</p>
<p>他屏住呼吸，快速吻上耳朵内侧细嫩的部分，玄策打了个激灵，热乎乎的耳朵立刻夹紧，整个糊上守约的眉眼。</p>
<p>然而已经晚了，守约笑着冲里面吐热气：“玄策想听我说什么？”</p>
<p>他开始了动作，虽说不能亲吻弟弟瘦却坚韧的后背，不能用嘴唇感受皮肤下包裹的爆发力实在是很遗憾的事，但守约有一双灵巧而敏感的手。</p>
<p>“我的话……嗯……最想听……”</p>
<p>手指像是在描画前心的肋骨，一根一根，用上了力气摩挲过去。</p>
<p>“玄策……玄策说的……”</p>
<p>然后是敏感的小点，不经意地刮搔，坏心地在周遭戏弄一番，这让玄策软下去的腰眼再度僵起来拧向一侧。</p>
<p>“……唔……喜欢哥哥。”</p>
<p>守约一点一点，缓慢地挤进去，握住抠紧床单的手，心口贴着对方的后背，把他的弟弟整个压进床褥，只有腰胯高高悬起。守约在他耳边低低地喘着，还不忘断断续续说一些没头没脑的话。</p>
<p>另一只手不断揉弄的下体，终于开始有抬头的趋势。</p>
<p>他边吻边说，喋喋不休。</p>
<p>玄策偶尔发出低沉的威胁，守约会问“疼了？”等不到答复，就自顾自地接话“马上就好”。</p>
<p>有时候是问“刚才不错？”如果答复是点头，就追问是不是还想要，如果是摇头，就直接一句干脆的骗人，如果不做声，他就反复试来试去，口里问着这里还是这里。</p>
<p>玄策简直快要烦死了，可那因情欲而微哑的温润声音却让他怎么也吼不出一声闭嘴，他被这声音宠进了蜜里，满满的安心，甜到发腻。</p>
<p>他又开始乱动了，想要触碰守约。</p>
<p>玄策扭头露出小半边脸，他看着兄长，不禁有些诧异这张端正而冷静的面容，不知何时已变得如此让人着迷，他看到守约额上渗出细密的汗，发丝凌乱地粘在颊侧，觉察玄策转过脸来，于是露出微弱的笑容靠近，啄他的嘴唇，然后差点再次让他喘不上气。</p>
<p>玄策虽然不算话少，抖个机灵什么的也是张口就来，动不动能把人噎个半死，此情此景就只会闷闷地叫，哥哥，哥哥。</p>
<p>也不错，守约的确吃这套。</p>
<p>他又想起玄策小的时候那么爱哭，又软又爱撒娇，小小的身体短短的腿，哭得惨兮兮地向自己跑过来，哥哥、哥哥……现在反而有些时候犟得像头驴，总在些不知所谓的事上固执得匪夷所思。这就是所谓的叛逆期吗？那个师父，这些年到底都教了些什么？虽然得救了很好，但是，居然还要让他叫师父？</p>
<p>脑袋里乱糟糟地想着有的没的，守约早已整个埋进去，只是在焦躁地等着弟弟的适应，现在知道抬头乱动，看来是差不多了。</p>
<p>守约扳住玄策，说着“忍耐一下”，就把人慢慢地转过来，过程里这家伙笨拙得一塌糊涂，腿乱七八糟地不知该放哪，原本就十分紧致的地方险些把他连根绞断，守约都要被气笑了。</p>
<p>刚让玄策面对面躺好，他就苦着张脸整个人贴了过来。</p>
<p>认命地把人拥住，不断说着“好了好了”守约一边顺着弟弟的后背，一边按摩他的尾椎，尾巴根立刻传来过电一般的酥麻，毛糙的尾巴无所适从地甩来甩去。</p>
<p>埋在体内的部分并不急着动，守约十分耐心地打着圈，在里面缓慢地研磨。玄策只能勾紧兄长的脖子抓向他后背，双腿牢牢地攀住腰胯，将入口更为紧密地送过去。</p>
<p>他杂乱无章地在守约脸上啄着，刚舔去挂在额角的汗珠，就又想亲上哥哥温和的眉眼。玄策只觉得浑身难受，明明只有一步之遥，却又总是少点什么，他不清楚该怎么办。身体里最细的弦被反复轻柔地拨弄，忽然一个角度刁钻的发力，他就腰腹弹动着躲向一侧，下巴高高仰起，露出一整条脆弱的脖项。</p>
<p>玄策整个身躯反弓起来，喉咙里发出带着些局促的短小声响，守约被这声音撩得一口咬上他脖子，果然又是一句闷闷的哥哥。他被怀里乱动的人挑足了情欲，可是，有句话想听，太想听了。</p>
<p>“玄策……”</p>
<p>抬手把弟弟的手臂从脖子上扒下来按在一边，刚拉开点距离，身下的小兽立刻发出委屈的呜叫，守约只好再次安抚地亲吻他汗湿的脸颊。</p>
<p>“玄策。”</p>
<p>听到呼唤，玄策终于肯睁开眼看向兄长，视野有些模糊，他甚至甩了甩头，而一旦对上守约看过来的视线，玄策就感觉自己被钉在了当场。</p>
<p>这种熟悉的压迫感，专注，炙烈，让玄策想立刻逃开，可他现在只能一动不动地屏住呼吸，坐以待毙。</p>
<p>感受到弟弟立刻安分起来，两腿却下意识夹紧了小心翼翼蹭着他后腰，内壁也忽然收缩纠缠得越发绵密。守约有些好笑，都到这一步了还有没有适应吗。</p>
<p>他垂下头去亲吻玄策的手臂，耳朵也蹭上弟弟通红的脸颊。</p>
<p>“玄策对我……是怎么想的？”</p>
<p>刚一放手，玄策就再度搂了上来，无意识地拱着兄长的耳朵，口里喃喃着“喜欢哥哥。”</p>
<p>守约抱住这个狗皮膏药，浅浅地动了起来，但是不够，他想听别的。</p>
<p>“嗯……还有呢？”</p>
<p>玄策被顶得气息开始散乱，满心里全是守约，不清不楚地断断续续着说“最喜欢哥哥了”。</p>
<p>不够，还不够，是另一句，守约在那天被按在墙上，努力压抑着情感对他吼出过。</p>
<p>“……只是这样？”</p>
<p>守约拉高玄策的腿，让玄策从胸膛往下整个都悬空，他扶住少年瘦窄的胯，稍微退出去一点，再次进入时，少年就发出高亢的短音，把他吃得更深一些。</p>
<p>“喜欢、哥哥……”</p>
<p>守约闭上眼不再说话，把头埋进玄策项间吻了上去。</p>
<p>“只有、只有哥哥就够了，宁愿……失去所有人……”</p>
<p>心脏狠狠地收缩，听到自己说过的话从玄策嘴里吐出，守约感觉眼眶湿润了。</p>
<p>其实一直以来，守约觉得自己才是那个受害者。</p>
<p>玄策总是随时散发超出常理的依恋和占有欲，一言不合就说出让人面红耳赤的话来，旁人最多只是感慨一下兄弟感情真好啊，然而守约知道，不对，已经有哪里不对了。可愧疚引发的溺爱，让他不由自主地纵容下去，直到自己也深陷其中。</p>
<p>明明最先跑偏的是玄策才对，可他却总是一副十分坦率、无知无觉的样子。毫无自觉地诱惑着守约一起落入深渊，然后再一脸单纯地折磨他这个知情人，实在是，太过分了。</p>
<p>守约从他体内整个退了出来，他们额头抵着额头，鼻尖擦着鼻尖，潮热的情欲刚呼出唇齿就拂上对方的脸颊，然后，像是收到指令终于得以扣动扳机，他用力地贯穿了进去。</p>
<p>玄策喜欢粘着守约，他喜欢看守约整理枪械，喜欢看守约专注地瞄准射击，喜欢看守约做饭，也喜欢看守约讲分别期间发生的事。而玄策知道，守约也喜欢看着自己。</p>
<p>正像所有被宠爱的人都会不由自主地放肆，玄策本能一般试探着边界，直到说不清道不明的气息围绕在两人之间。迟钝的人是幸福的，玄策永远不知道兄长在很早以前就发现这一切已经变了味，可即便如此，玄策也被温柔地娇纵，直到守约自食其果。</p>
<p>此时的守约，正专注地看着身下的弟弟，从再次见面，就不曾错过玄策的任何神情，开心的，生气的，委屈的，得意的，心虚的，痛楚的，倔强的，爱恋的。包括现在，难耐的，哀求的，沉溺的，欲念的。</p>
<p>等这一切结束，小疯子大概又会恢复那种嚣张又天真的样子在自己眼前转来转去……也可能不会，就像那次争吵他一点就通，开窍得十分迅速。再或许，这个小混蛋从始至终都是装的？只是为了看自己笑话？到底是从什么时候起，他们开始走上这样一条路？</p>
<p>守约的脑子早就乱起来，他闭上眼不再理会乱糟糟的问题，连同自控也一并丢进了小黑屋。因听到想要的话语而愈发硬挺的地方，在玄策体内急躁地进出，每一次都恶意地顶上敏感点，让玄策发出近乎哭泣的短音。</p>
<p>玄策不清楚自己是否尽到了职责，虽说至今感觉好像与本意相差有点大，诸如在他的设想里，又软又温柔的守约才应该是下面那个，但他已经管不了那么多。</p>
<p>他紧紧搂着身上的人，被弄的晕晕乎乎，他只知道这个人是守约，是他的哥哥，只要伸手，就能触碰，只要呼吸，就能闻到，只要张眼，就能看见，只要呼喊，就会得到应答。</p>
<p>只要这样就够了，只要这样，天不怕地不怕的小疯子，就感受到前所未有的安心——再也不会被抛下，只剩他一个人。</p>
<p>他拼命地喊着哥哥、哥哥，每一声都能听到心心念念的声音低喘着应道：</p>
<p>“在”，“我在”。</p>
<br>
<br>
<br>
<p>END</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>